[下年選舉]區選雖然大勝 但我地都唔可以輕視親中派

今次大勝雖然大家都好開心
但絕對唔可以掉以輕心 下年立法會選舉一樣可以到我地翻盤
好多人都係第一次投票 可能會覺得區選大勝就會有改變既機會
但係政局上真正既戰埸係立法會 而且我地分分鍾就會係立法會選舉翻盤
加埋今次 我呢生人投過3次票 2次立法會 1次區選 (我果區第一次有得投票呀屌)
曾經親眼睇往泛民點樣賣香港 (當然佢地係改變緊 好似係
所以我好明白點樣會有人唔投泛民/白票
(我知道入邊一定係有鬼 但如果唔係泛民有問題 班鬼都唔可以乘虛而入)
係今次既大勝 我都好開心 但根據過去既經驗亦可以預計到我地未來就出現既問題
所以想同大家討論下 因為一唔小心下年我地就會輸清光

1.淺藍既覺醒
今次大勝係淺黃既覺醒 今次接近290幾萬人投票 相信有接近8成(可能更多)都係第一次投票
因為過去5個月發生既事導致淺黃既覺醒 但今次大勝之後 淺藍既人生活一定受到影響
令到佢地意識到過去既沉默沒用 所以會去做選民 去投票 就好似今次淺黃既覺醒咁
係過去既連續罷工運動中 頭1,2日大家都唔出聲 但之後就開始出現打人 圍毆等事件
呢一班港豬正正就係沉默既淺藍 佢地係一班自私撚 但生活開始受到影響 佢地開始表態
之後就會去做選民 下年就會投票比親中派

2.人數
雖然今次區選388議席對59議席 但睇真D
投票人數係1,673,834票 對1,206,645票 人數比只係相差40萬到
今次大勝係因為區選分左400幾個區我地先可以大勝
但下年既立法會直選只係得5個區 再加上上邊第1點既淺藍都做埋選民
人數上我地2者之間其實只係55開 由400幾個區變做5個區 再加埋以下果幾點
我地好容易就會輸到翻盤

3.相見好 同住難
係理大捉鬼一事中可以睇得出 我地係相見好 同住難
今次既區選有好多素人 唔同既地方小組織 唔同既黨
過去我地一直都係被打壓既小數 咩都沒 所以會好齊心 但大勝之後呢
因為做左議員 好多人都投身政界 開始有自己既利益 咁我地會唔會為左更大既利益變成狗咬狗?
就算係親中派得幾個黨都有狗咬狗 更何況我地係無數咁多既小組織加幾個大組織組成
利益分配更加難搞 特別係去到立法會選舉 5個大35個直選議席 唔似得區選有成400幾個議席
一定會有取捨 而且唔同政見就會嘈起上黎 就例如泛民同本土之間 就一直係到互相競爭
對家就好易打散我地 將今次大勝翻盤

4. 規距既改變
區選其實好簡單 唔係黃就藍 而且有400幾個區 只要投自己個區既黃營就得 唔洗理咩泛民定本土
但立法會唔同 直選得5個大區35個直選議席
而且要組織名單去選 名單入邊仲要分1,2,3名 仲要好幾個既名單 單一名單拎到既議席唔會多
當中邊個做第1名 第2名 邊個同邊個組名單出選 錯中複雜 唔係咁易傾得店 就算傾得店數
要利益最大化就要配票 講到配票我地一定唔夠親中派玩
人地有咁多年經驗 而且人地表面係好齊心 只要共產黨出到聲要點分配 佢地就沒得反對
我地因為沒大台 沒一個大家都認同既人去做決定 只會係咁嘈黎嘈去沒結果
最後就會自己人打自己 令到對家得益 (呢D情況係過去既選舉出現過好多次
好啦 就算我地都玩配票 就會有大台 配票大台係上次立法會選舉係有過架
叫做「雷動計劃」但大眾既認受性呢? 當年雷動計劃就比人屌係偏幫泛民 打壓本土 出現不公
果陣高登個個都係反雷動計劃 屌9泛民 我相信下年既選舉會仲亂過2016果次

係以上咁多咁唔穩定既因素下 再加上5毛既攻擊同分化
好容易下年我地就會輸到咩都沒哂 好似上次台灣9合1大選
綠營就算嬴左總統 但9合1大選都係輸到仆街
點解呀 就好似以上果幾點咁 互相攻擊 唔合作
最後就比由中共指揮下既藍營 片地開花

我希望大家就算嬴左都好 都唔好彭脹 政治唔係咁簡單

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

唔好意思，對現況感到好無力，希望大家睇真d我地6年後嘅情況有幾惡劣，求大家幫推、幫推、幫推，感激。
以為民主派形勢轉好？錯晒！6年後，數字話你知學生主體變左雙非！！、新移民！
抗衡赤化、救港方案

巴打，我地關心嘅嘢一樣，唔該幫推！！感激

唔好意思，對現況感到好無力，希望大家睇真d我地6年後嘅情況有幾惡劣，求大家幫推、幫推、幫推，感激。
以為民主派形勢轉好？錯晒！6年後，數字話你知學生主體變左雙非！！、新移民！
抗衡赤化、救港方案

1

2

3

4

5

6

7

分析得幾好
竟然冇人推

因為寫得唔好

睇得明呀 冇問題

多謝你

訓醒再幫你推

幫推

推

8

9

10

11

12

13

14

15

16

地區教育普世價值觀好緊要，要同時間競賽，中學通識科一定要係必修科

乜呢架唔係咩